## Содержание
* [1. Проверка готовности](#1-проверка-готовности)
* [2. Получение доступов от Trello Api](#2-получение-доступов-от-trello-api)
* [3. Обновление доступов для Trello Api](#3-обновление-доступов-для-trello-api)
* [4. Старт импорта досок из Trello](#4-старт-импорта-досок-из-trello)
* [5. Завершение импорта досок из Trello](#5-завершение-импорта-досок-из-trello)

## Wizard
### 1. Проверка готовности
```
GET /api/v1/wizard [auth:api]
```
##### Возврат `JSON`
| Параметр | Тип | Описание |
| -------- | -------- | -------- |
| _Корень_ | `wizard_ready_state` | Информация о завершенности настройки |

### 2. Получение доступов от Trello Api
```
GET /api/v1/wizard/credentials [auth:api]
```
##### Возврат `JSON`
| Параметр | Тип | Описание |
| -------- | -------- | -------- |
| **key** | `string` | Ключ доступа от Trello Api |
| **token** | `string` | Авторизационный токен от Trello Api |

### 3. Обновление доступов для Trello Api
```
POST /api/v1/wizard/credentials [auth:api] [admin]
```
##### Параметры `JSON`
| Параметр | Тип | Описание | Обязателен |
| -------- | -------- | -------- | -------- |
| **key** | `string` | Ключ доступа от Trello Api | _Да_ |
| **token** | `string` | Авторизационный токен от Trello Api | _Да_ |
##### Возврат `JSON`
| Параметр | Тип | Описание |
| -------- | -------- | -------- |
| _Корень_ | `bool` | Признак того, были ли обновлены доступы для Trello Api |

### 4. Старт импорта досок из Trello
```
POST /api/v1/wizard/boards [auth:api] [admin]
```
##### Параметры `JSON`
| Параметр | Тип | Описание | Обязателен |
| -------- | -------- | -------- | -------- |
| **organisation** | `string` | Идентификатор либо краткое название организации, с которой необходимо стянуть все модели | _Да_ |
##### Возврат `JSON`
| Параметр | Тип | Описание |
| -------- | -------- | -------- |
| _Корень_ | `string` | Ключ фоновой операции, который необходимо проверить при прослушке Web-сокетов |

### 5. Завершение импорта досок из Trello
```
PUT /api/v1/wizard/boards [auth:api] [admin]
```
##### Параметры `JSON`
| Параметр | Тип | Описание | Обязателен |
| -------- | -------- | -------- | -------- |
| **organisation** | `string` | Идентификатор либо краткое название организации, с которой необходимо стянуть все модели | _Да_ |
##### Возврат `JSON`
| Параметр | Тип | Описание |
| -------- | -------- | -------- |
| _Корень_ | `wizard_set_boards_report` | Отчет об импортированных досках из Trello |